放棄呢場運動吧啦！

日日都聽到咁多深藍嘅說話
聽到有種無力感，好攰、好抑鬱

班深藍每次都淨係識話班後生有破壞無建設
係踐踏緊上一代嘅貢獻、建設

既然佢地話我地呢場運動先係真正破壞經濟、令呢個社會受損嘅主謀
倒不如就如佢地所講，放棄呢場運動，等佢地同佢地嘅承受返個惡果

我知實會俾人罵我軟弱，但我更加唔想呢一班辛苦為未來努力嘅每一位一次又一次俾人咒罵

各位辛苦晒！

利申：發夢時見到好多真正香港人，互相幫助嘅場面真係好感動

你走啦，交比其他人得喇

要放棄自己放 咪撚拉人走 垃圾散水撚！

你咪放棄 無人想知

躝啦你

你想放棄就自己走

放你老母

如果你唔係三毛 你一定係個弱智

放你老母！
咁撚多位手足為咗呢場運動可能要坐10年，
對得住佢地？

On9 永不放棄

咪on9,到佢地受個陣起碼有1半老死左啦
試下聽日收佢層樓 激過妳呀

散水撚
和理非新回合
［借acc][純建議] 8月24日 全港罷買日 搞「靜」香港

我都好攰，但諗起犧牲自己前途啲手足，呢啲算係咩！你如果係男人，見到前線啲絲打仲講唔講得出呢啲說話，慚唔慚愧？

冇人想知你諗咩啊

放棄就乜都冇，努力咗咁耐為乜

自己想退就退, 唔使同人交代
場仗未打完架
散水撚可恥

點對得住被捕人士，，你係咪政府人員

你咪放棄囉屌你老母
但你應憑咩叫人同你一樣放棄呀

而家三毛中午都會出尼？

歡迎你離開，但有一日你被暴政逼害唔好問點解

屌你老母
到班廢老要受苦既時候，佢地都死撚哂啦

依家唔反抗，到時係我地班後生仔加下一代受啊

屌你老母臭西，要退就自己退，唔好係到放負影響其他人，唔好要其他人學你咁，遇到困難就放棄，食屎啦你

三毛病早左發作？

兄弟 = condom?????

善用回覆不推po 功能

少個廢人好事黎
多謝哂你呢個咁好既決定